點解陳慧琳咁多年都仲係半紅不黑？

明明當年已經靚女到好似而家啲韓星咁
唱歌又唔差

佢都唔叫紅左？

嫁左個有錢佬，理撚得你

因為生完仔開始慢慢淡出

佢本身都有家底
洗鬼好似班暗星咁又跳又唱，七十都退唔休

你估出來做小丑真係咁過隱咩
況且佢又唔係等錢使, 接啲自己鍾意嘅job咪得囉

蝦餃仔 蝦餃仔

佢紅緊果陣你未撚出世喇小學雞

講陳慧琳真係要google 先知係邊個
明明叫開蝦餃仔老母

屌你老味咁半紅不黑
當年disco 成晚有半晚都係佢啲歌
咁多位女歌手 成條人生路最好就係佢
佢有錢 重洗同你做咩
人地搵佢返大陸做show
佢都唔希罕 佢係韓國都好受歡迎
咁都半紅不黑？
細路仔真係細路仔
以前香港歌影視 全亞洲黎講 無第一都有第二
了解多啲自己出世既地方原來係幾咁堅抽先啦

oeo oo oeo oo oo oo

不要去羨慕 不要去妒忌

呢兩首當時全香港學生都識唱

小學雞出沒

第一佢90年代超紅 同sammi分半邊天
第二佢唱歌同楊千樺差唔多差

當年少有既靚腳

on9 而家人地唔出嚟密密接job就話人冇紅過早十幾廿年好撚紅囉

瘋花雪 花花世界 已經爆紅喇喎

而家都係

唔係陳慧琳去左結婚 容祖兒邊到有女皇天后級地位

原來你已經 有仙氣

成日都有d咁既post 都唔知係咪假膠黎

我j 緊佢個陣樓主可能都未出世

根本假膠啦，善用起底功能

本身都有錢有乜所謂

星期五檔案
次次唱k 實唱

好細個有聽 但唔知咁紅

細個第一個鐘意嘅歌手就係Kelly
小學個時佢真係好紅
個個女仔都鐘意佢嘅
第一個演唱會都係睇佢

最記得佢首超級小黑咪
當年簡直係女神黎 話佢唔紅果d想問下今年夠20歲未？

咪就是00後囉

亞洲級天后嚟

邊撚個黎 聽都未聽過

當年佢走光個條片
射撚到我腎虧

啱啱放監定啱啱出世?

坐左幾多年

佢家底有錢過佢老公架
佢都叫半血不黑
佢血果時你未出世姐

唔靚，但真係天生高貴模特兒 feel

佢都叫唔紅

人生贏家，有錢老豆又名校畢業，係娛樂圈撈得掂，退落黎又嫁得好.

以上係表面事實，實質係點就唔知

佢家族做珠寶
Mark雷幫佢紅 比左好多首歌佢
咁多個天后 條路最好行果個真係佢
可能佢經理人勁 可以幫佢擦掂晒
佢次次提親佢經理人都爆喊
聽過佢去飲雷頌德果餐 封左六位數既禮金😂

實質都人生贏家

佢有錢過佢老公

90年代尾2000年落D 快歌唔係佢就鄭秀文
紅到出日文歌比日本fans
佢叫半紅不黑？

講到咁有錢 三位數都冇 好小家

.

七.

出post都唔用腦，抵屌

我琴晚先知有呢個人 明明唔紅

仲拍埋日劇同上過SMAP X SMAP

仆親都開心會天都 encore

我play list 仲有呢首

Link

留左機位未？

咩？

亞太區最受歡迎女歌手

創意台

因為你未出世

呢張真圖定假圖黎

樓主其實有冇了解完先出POST....定係為左負評先咁做?....BTW~你成功了~~~

Youtube都冇咩片 有都冇咩view 可以幾紅？話日本人聽廣東話歌真是人唔笑 應該係出錢去日本旅行扮下野

假啦 邊度有波

假

當年90年代好似係 陳慧琳 梁詠琪 楊千樺 容祖兒 紅,
仲有冇
其他呢幾個d路唔好行咩

梁容2000之後先紅

90年代應該都係王菲 / SAMMI 最紅, 95後陳慧琳, 梁詠琪開始彈出.

楊千樺 容祖兒應該算係90尾00頭先開始紅

成班弱智走入嚟講佢有冇錢做乜鳩

雖然佢真係紅,但係同佢有冇錢有乜關係呢?
正如許冠傑beyond呢啲以前都好紅,但係大家都知唔關佢哋家底事啦

係喎 miss左sammi tim
以前d歌手真係好有星味

有次係大陸睇電視見到佢唱LIVE, 真頭係羞家, 真係唱得好難聽

ON撚9 人地紅撚到日本 luna sea 河村隆一 都作歌俾佢呀

佢咁多年黎 好似真係冇負面新聞
連緋聞都冇

佢好早就公開咗有男朋友(依家老公)

樓主假膠

佢以前係我女神

有家底
一出道做張學友音樂短劇女主角
第一套戲又係女主角, 拍郭富城(太高,拍戲要屈腳 )
第一首歌"一切很美只因有你"已經爆紅
接近零緋聞, 男友由出道到結婚都係同一個
紅到去日本出歌拍劇
雄霸一代MK D場 fing頭世代
成條人生路順到不得了

惟一一單煩少少係佢老爺搞個後生女搞到上court

中學個陣連個外籍Miss 都係singing contest 唱花花宇宙

你都幾老

細個唔記得睇邊本雜誌
kelly係大部份男人心目中既trophy ,類似女神/老婆/理想對象之類啦
係大部份男人

知唔知多啦a夢邊個唱呀

樓主你d 功課做完未?

以前我隻隻CD都買

儲左好多佢封面既雜誌

你係咪覺得自己好幽默？

如果蝦餃老母重繼續撈
又畀你班仆街話佢老屎忽阻人上位

而家仲係好撚正

假膠多。。。
不過連登又太多小學雞係事實。

仲有佢老豆係chase亞太區高高層。
當年所有kelly的 廣告chas3 都大力讚座。

小學雞柒完就返入老母個西到啦！！

剩係覺得佢幾似張柏芝

贊助

邊度柒 你話柒就柒？

仲有最真的心笑到最開心

樓主幾歲?

舊時幼稚園必播花花世界

2x

依家酒樓啲結婚飲宴首乳豬歌都係改編Kelly 首紙醉金迷咋

人地紅嗰時你仲係一粒懵卵咋

佢唔係大陸歌手黎咩?

蝦餃仔老母？ 佢紅個時 你老母重幫緊你執屎片祚

夠唔夠何雁詩bb紅先。都未撚聽過邊個陳慧琳

咁多年都仲係三線頭二線尾

返鄉下執牛屎啦 學咩人上連登
重要用返濕鳩emoji

睇下WIKI先, 水蛇春咁長

連登真係好多小學雞

呢三首歌都未聽過既 就死返去睇喜羊羊啦

連登仔吹大左

啱啱放監定啱出世?

陳慧琳出道以來零緋聞，唯一一單關於佢自己嘅負面新聞就係唔小心用錯假lv,但之後lv送返個真野比佢

Gigi 條路邊到好
果時無港女呢個詞咋
當年搶伊麵 然後啲歌同啲戲
得幾首好 重衰過千嬅
千嬅果時拍住鄭中基 又唔係話好紅
但黃偉文作左好多首情歌 失戀歌
啲人一失戀 一定唱千嬅啲歌😂
同埋新札師妹套戲都好hit
不過果震kelly都紅到爆開始跌落黎
所以臨尾比千嬅拎左個影后真係執到
Sammi唱歌係好 不過中途好似有病 無出一排
而且無kelly咁多元化
不過如有你叫我排 我覺得Sammi>kelly>千嬅>GIGI

Joey都慘架開頭
又比人話陪老闆 又嘴唇
佢橫掃近幾年樂壇 係真係靠佢努力
默默練默默練 不過拍戲都麻麻地
不過joey果期都已經係四大天后尾期 twins開始
王菲果時國話歌比較多
同埋又唔係香港人 所以好難當佢係自己人既
王菲 sammi kelly大家都唔同忛數 好難比較

Gigi 96年一出道可以叫順風順水，歌又唔錯人又靚又sell清純又夠高，歌影兩邊發展一直好地地,99年today一曲本身可以將佢帶到頂峰，但同年衰咗啤奪麵雙琪一舖清袋！但咁多年嚟我都係一樣咁鍾意gigi,好想佢再喺香港開演唱會

我人生第一個鍾意嘅明星 講緊個時仲讀緊幼稚園...唔紅？樓主今年幾歲啊

話陳慧琳靚嗰啲係咩眼光

Joey係唔係得香港紅？感覺一離開香港就無咩人識

當年 高瘦大眼
邊個有齊

JY得香港市場

Joey離開香港 有王菲 張惠妹 孫燕姿 蕭亞軒 重有好多位
Joey紅果震 亞太區啲女歌星都好撚勁下
又唱得又跳得 點夠爭

Gigi囉
當年仲攞埋yes!學生情人寶座

Ipad天后添😂

仲好記得第一部電腦acer
行486
就係阿叔用manhattan卡換比我
果陣送左風花雪隻碟
比我表姐搶左
因為係賣斷市

容祖兒係90年代最後一年先出道

佢條路順撚到痴線

😂

咁有錢人條路一定暢通無阻

同佢同期嘅女個個淨住畀老細屌,屌完都唔知有冇得上位

衝出黎認小學雞
佢當年係好多人女神
明星都溝佢唔到

以前香港足球都好掂

連登真係好多小學雞.....完

其實大把九十後唔識佢啦 on9少陣啦死老野

好似架妹

2X歲都唔識樓豬細個比人長期禁錮

真係好多紅過佢

無論你喜歡誰 請你記著留下給我這位置

樓豬00後?

樓主係咪炸到腦部缺氧 震到放下智商

90

有400萬大陸人泥

99年 ?

覺得佢有天后氣場, 壓得住場, 其他女歌手感覺柔弱少少

另外唔係屋企有錢所以紅, 但一定有幫助
有人脈關係就有機會, 有家族背景點都俾下面, 公司點安排又有say
唔係點解條路咁順

但係佢當年走電音
都真係要靠佢有嗰個魅力先唱得起
仲要好撚紅

樣，形象，家底，成就全部都滿分 幾多冇料明星要自己專登做負面新聞博上報，佢就狗仔隊日跟夜跟都得個桔

其雷頌德 同佢唱歌既style 夾到先得
而且咁岩又興disco 跳舞機

好正 細個成日聽

聽到佢個名只會諗起佢唱超級小黑咪首歌

最真的心笑到最開心(Bulu Bulu Ya Bulu Ya)

未聽過 得咁少view仲話天后

以前講賣碟架 重講view
同你講野真係等於同華陀講必理痛

個陣都未有youtube

又黎view黎打飛機

佢最搞笑就係個樣好高貴 但一出聲就好婆仔

以果個年代計
佢真係唔算紅啦
佢就係衰在本身有錢
而佢本身個人又唔扮野
所以佢更加唔需要係鏡頭面前裝模作樣
但咁樣反而令佢無乜character
型像唔夠立體
如果佢喺宜家年代發展
做youtuber一定紅

其實佢真係可以塑做到貴格
不過佢真係唔等錢洗
寧願做返自己
但佢性格又唔夾佢個look
搞到兩頭唔到岸